點樣確保個女唔會比男朋友屌

唔想個乖女比男朋友破處
cheap曬
所以佢地每次拍拖前
我都幫佢個男朋友含到射幾次
等佢想屌都屌唔到
利申：黃絲

紅毛泥封西

叔叔

肥水不留別人田

用紅毛泥封左佢